# Шлюз от SparkDEX

SparkDEX предоставляет сервис шлюза, построенный на бирже CrowdWiz. Сервис шлюза отвечает за ввод и вывод криптовалют с биржи CrowdWiz. Он поддерживает обширный список популярных активов. Вы легко можете определить, какие из них поддерживает SparkDEX, так как они обладают префиксом вида SPARKDEX.*. Например, SPARKDEX.BTC, SPARKDEX.ETH, SPARKDEX.HKD и т.п.

## Веб-сайт

[https://bitspark.io](https://bitspark.io)

## Поддержка

- Email: info@bitspark.io
- [Telegram Chat](https://t.me/sparkdexofficial)
